Astus kohto ette Otto Klotsman kaewab et Kortso Hanso Jürri Pormann on lubbanud temmale pole aasta pearahha maksma selle ette et temma on tedda teninud agga nüüd lubbanud mitte maksma.
Kohhus on moistnud et Jürri Pormann maksab Otto Klotsmannile 1 Rbl nende päwade ette mis ta on tedda 4 päwa igga naddalas sui teninud.
